賓尼雲圖球迷區

第一場就失分， 唔知今季頭半季贏唔贏到一場

球迷奇遇記
龍門下半場補時追和2:2 連輸十幾場意甲之後既第一分
仲要係對住ac
一世都記得

今年d升班馬都幾撚廢

係，熱血到仆街

[意甲] 有無賓尼雲圖球迷?

第一場就入波

反cup

首勝

重返意甲

大恩
收錢

買咗下盤一早覺得有機會反勝不過燈住